現在先得37萬人去檢測

#n開頭唔係話500萬人咩

去過果D, 不斷重複再去
遲早夠 500萬

每去一次有10個垃圾罩送, 可以無限排, 你慌死堆臨老入棺材又冇野做, 飲完早茶就鳩hea一日既廢老會唔瘋狂派隊重覆驗咩

佢人手都做唔切啦今日講，本身一日出到3x萬個結果，宜加得1x萬，乜都報大數